蘋果日報 新聞 20191212 星期四

蘋果日報 新聞 20191212 星期四

頭條

摑林鄭一巴
監警會海外專家集體跳船
民陣：獨立調查不能再拖
建議未被採納 難認同報告
楊潤雄恫嚇：DQ被捕教師
提堂學生投訴警持剪鉗指下體
藍師爆粗鬧學生
諷示威者「汽油彈都掟唔中」
去年度違規受罰警員減四成
三警涉插贓嫁禍 警告了事
警扮速遞員送丫叉 青年拒收照控
和你寫聖誕卡 為被捕者打氣
涉藏玻璃爆破器 男工還柙
民主派怒轟鄭若驊濫檢控
醫療界千人集氣
組工會響應三罷
觀眾罷睇 客戶抵制
TVB傳炒千人
公安監控細廠 查港商政治立場
馬來西亞拒絕港警高層申請移民
新民黨敗選 葉劉拒接受林鄭道歉
加國趨強硬 擬懲中港黑官
美卿轟京損港自由
張曉明「冥頑不靈」推23條壓港
譴責議案 建制拒保何君堯
泛民議員 廣州奔喪被拒入境
逾500公共車輛損毀
政府拒設基金助維修
建制借題發揮 抹黑大學自主
==============

要聞

TIME風雲人物
瑞典環保少女展青年力量
香港示威者膺網民票選冠軍
迪士尼CEO艾格
力拓媒體版圖
控足總性別歧視
美國女足爭平權
舉報特朗普 美公僕無畏強權
圓潤黑皮膚
Lizzo開創潮流
八旬理髮師託付所有
王進洋：政績回報街坊
巴士死火遭扑窗 青年被捕
港航遭債主入稟追2.7億
===============

港聞

港珠澳橋造假案
主導者做污點證人
刑期減半囚22月
海洋公園一年641動物亡
中電透支7.59億 後年電費恐勁加
保安撞破爆竊遭扑頭命危
南亞色魔姦劫足浴技師
泥水女工飛墮12層樓亡
蘋人誌：
快如騎 慢如煮 江碧蕙
財經專題：社運後影響力降 又被轟賺人幣
田北辰嘆商界左右為難
兩人過去多牙齒印 「唔想同葉劉比較」
聲稱中央原想讓步 賴泛民搵外國勢力
=================

國際要聞

保守黨聲勢回落 國會過半現危機
或延續懸峙 無助脫歐僵局
厭倦脫歐 選民關注國民保健
各黨網上放假消息
學者：20年來最骯髒
約翰遜二創《真的戀愛了》拉票
網民惡搞
===============

兩岸要聞

勾結旅社 藉交流名義接待5,000人
《中時》前記者助陸官赴台
助陸客非法赴台 最高囚10年罰百萬
朱立倫挺《難民法》 轟綠營當港人提款機
台急推《反滲透法》 京斥「綠色恐怖」
公安堵截 阻李文足領德法人權獎
河北山東能見度低於50米
霧霾肆虐 內地55市「淪陷」
商標侵權官司 無印良品敗訴
佛山入境船撿漢坦病鼠
北京大學解僱出軌助理教授
軍方奇文「治腸道菌控物欲」
=================

國際新聞

昂山素姬海牙作供：滅族指控屬誤導
警告貿然保護羅興亞人 恐加劇衝突
法退休金改革 被指誘勞工割席
美司法部長質疑調查FBI報告
新澤西超市警匪駁火4小時釀6死
格陵蘭極速融冰 每年4億人陷水災
蘇格蘭港產神童16歲讀博士
=================